SE2 一出 android 可以早抖

唯一弱點
唔係真 雙卡

儲值卡撚感到可惜

笑下就可以

無3.5mm

#haha#do
普通adapter被 iDog講成極品

勁㗎喇？

Esim爭啲

一張儲號

一張年卡

每個月慳舊幾水上網

佢所謂嘅雙sim
我諗應該係sim卡+sim卡/esim

你未聽過A機3.5mm幾耐先？
未試過其他J又點會其他會唔好J ?

Apple思維太中共

但無得一路叉電一路聽歌

大家都打唔死大家

肯定會啦